煮麵

好正好正 似我咁正

嘩 肥死你

煮麵之前 炒幾片年糕同肉片先

麵呀

呢包芝士粉！！！我係唔會落既
唔加呢包野好食好多

bb

食得

一直以為係牛 煮完一陣羊味
不過都好正

呢隻麵質好食

好餓

呢隻麵唔落芝士粉先正

bb煮麵

係 食幾耐唔會厭

又一識食之人